消耗勇武來贏選票，依條數點還

無數失蹤死士無數血無數付出，依家仲要用埋佢地黎贏選票，你點還返比佢地，你班垃圾泛民十條命都唔夠還。你地同我發誓，用返你條命黎做，唔係等著落地獄。建制都只係班無血性既畜生，你地咁樣去消耗勇武來贏選票，仲撚仆街賤格過班建制，無良心無道德，畜生都不如。你知唔知當我地寧願投建制都唔想投畀你又要投落你度既時候係咩心情，我投完直頭想一刀插死自己。交你條命出黎做，唔好諗著有下次。

拉！
咁樣唔通可以點？交返議席出嚟再自盡？
佢哋可以做到係喺資源上支援義士

我地會救佢

票票都係血

等緊建制搵林鄭幫我地埋單

利申
要求區議員課金俾前線，同馬上救poly
再聘用入獄手足

議席/票根本償唔到命/血 唔係同一個層次既嘢

全部都係血汗

拉

殘體字筆名開貼？你都好勇吓喎！
記住，今次喺要建制輸！唔喺話要泛民贏！
你明白分別未？！

殘體名，此post已完

收皮啦 割蓆狗 分化閪

所有可以戰鬥既都係戰場
區議會係建制派既其中一條水喉
拉

中學生